天氣熱尻辣辣

行入7仔OK打開個雪櫃
再買杯雪糕 加包野飲

人生一大樂事